灣仔入境大樓冇人講既？

得4個手足

1420 #灣仔 入境處 林鄭，內地政制事務局局長，張建宗，下午三點會到灣仔入境處九樓,幾位手足在大堂靜坐，其中有約十多名便衣加混入。

真係推唔起咁

香港民族